『求教』Windows 10 ram 問題

裝咗14G RAM 但得4G用到
上網試過好多解決方法 不過都唔得
求高手求教

32 BIT?

要轉返32 BIT先用到?

唔係 可能死ram/槽

每次只係插一條ram著機應搵到問題所在

64-bit operating system

插多幾次插實啲或者交換位插吓